[新發現] 荃灣熊貓酒店藍到黑 專服侍黑警

大家信就信 唔信就當我冇講過嘢啦

聽中國人講燒熊貓肉幾好食

想食

99%大陸客入住
唔出奇

藍絲真係有樣睇
嗰度d食客天生似藍樣

冇source講乜都得

我同狗老豆食飯偷聽可以有咩source
信就信啦

我有啲住嗰頭嘅朋友都不時去熊貓酒店飲茶食飯
就算話多黑警去食，都唔代表啲咩
但你話黑警喺嗰度有特別優待
呢樣就要fact check同要有proof喇

俾唔到sor

仲有大把G 係到開工

如果主要客源係支那人/藍絲/警察，咁間嘢立場上係親共嘅都唔係太令人意外，正如點解啲大酒店會係親共，因為大部分嘅上一代都係親共立場

好耐之前老母話有coupon食過一次buffet

On9乜都無得食 blacklisted

近狗房啊

有研究估計實質係好難食
中國有人試過殺左隻熊貓煮嚟食
點知難食到仆街食2啖就扔左 之後上埋新聞比人拉9埋